有個內地人問路，我幫唔到佢，但我得到身份認同

內地人：請問一下xxx往那裡走？

我：我唔知道

內地人：操！你不是香港人嗎？

我大聲吆喝：我是！！

收皮啦你 你住新界係支那人？

非打手，純粹覺得 問路 問唔到會屌人好 ，作都作好啲。

竹園(黃大仙)啊

內地即係支那人 咁戇鳩
豬系

香港嘅內地點會係北面嘅新界
係中間嘅竹園(黃大仙)先啱
呢區係十八區唯一無海岸線嘅內陸區

話說有一日係荃灣西搭地鐵，後面有一個識講少少廣東話既內地家庭，見佢望住個牌又有d疑惑，就突登望一望佢。

佢見到我望佢，就都有禮貌咁問我，我就幫下佢咁啦

佢：請問呢到去唔去到尖沙咀

我：可以，但要轉車，我建議你直接去尖東就可以，是同一個車站。

佢：為何要轉車？應該不用轉車啊！

我：信我啦，到尖沙咀要在美孚轉車，而且要走一段路，我建議你到尖東便可以，沒分別的。

佢：不可能啊，這裡(地圖) 明明說不用轉車。我們現在在荃灣吧？不用轉車的。

我： 唉，這裡是荃灣西，不是荃灣，兩個車站是不同的。

佢老公：啊！原來這是荃灣西，跟荃灣不同，對對！是到尖東便可以吧？

我：對啦，直接從這裡到尖東便可以。

如果佢冇加『請問』，我都廢事理佢。見佢有禮貌咁問，就幫下佢啦，估唔到佢咁on9

你咁講 你就係支那人啦
全香港得新界有原住民
理鳩你係港豬人咩

唔係吹水，我記得佢講，操定去

9 UP都有傻仔當認真